Возвращает контекст любого активного вызова подпрограммы (функции оболочки или скрипта, выполняемого с помощью встроенных модулей, . или source). Без expr `caller` отображает номер строки и имя исходного файла текущего вызова подпрограммы. Если в качестве expr указано целое неотрицательное число, вызывающая программа отображает номер строки, имя подпрограммы и исходный файл, соответствующие этой позиции в стеке вызовов текущего выполнения. Эта дополнительная информация может быть использована, например, для печати трассировки стека. Текущим фреймом является фрейм 0. Возвращаемое значение равно 0, если оболочка не выполняет вызов подпрограммы или expr не соответствует действительной позиции в стеке вызовов.

# СИНТАКСИС

	caller [expr]
